告林鄭書

我的老細:

過去兩個星期日，我所有的同事朋友們都走上了街頭，我們心裏明白離地的你，不會明白遊行不是只為表達你永遠無視的意見，而是珍惜我們唯一擁有的家。

我們不是富二代，許多的同事朋友都透過努力讀書，求得一份穩定工作，平和理性每秒都流動在我們的基因裏，我們對勇武猶豫，同時又疲於和理非非的唱歌式，形同東華晚會的遊行。抗修例一役讓我們清楚聽到、看到、感受到，香港作為文明、自由、開放、多元的社會，是如何容納到我和許多朋友般的夾心人。從勇武至和理非非之間，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府的行政失當、不負責任、漠視讓我大開眼界，亦都見識到香港的核心價值如何在年輕人身上發光發熱。

考慮到政府考慮到社會有強烈不同的意見，政府就是不撤回、不問責、不檢討。那麼考慮了甚麼，就考慮了考慮聽到大眾的意見?還是考慮了考慮能夠累積多少政治本錢?在兩百萬零一人面前，還有甚麼比兩百萬零一人更重要?更珍貴?更能夠代表香港?社會暗潮洶湧，水面平靜也是假像; 政策還在不服氣之中，暫緩中止也是假像。

作為香港人，我承認對社會而言貢獻上的不足，令社會運動一直缺少了我，令很多市民孤軍作戰，我為此向香港市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為「頭家」繼續努力。

在11月的區議會選舉，我將為你，用盡我畢生所學，全力讓你的戰友落選。

卒仔上